Question 1: puella
a. city
b. land
c. peace
d. girl
Answer: d

Question 2: puer
a. forum
b. house
c. boy
d. horse
Answer: c

Question 3: vir
a. peace
b. king
c. man
d. gate
Answer: c

Question 4: femina
a. road
b. house
c. country house
d. woman
Answer: d

Question 5: rex
a. king
b. god
c. mountain
d. house
Answer: a

Question 6: regina
a. land
b. queen
c. country house
d. dog
Answer: b

Question 7: domus
a. country house
b. horse
c. goddess
d. house
Answer: d

Question 8: villa
a. country house
b. road
c. house
d. field
Answer: a

Question 9: urbs
a. tree
b. horse
c. city
d. man
Answer: c

Question 10: mare
a. sea
b. friend
c. reason
d. woman
Answer: a

Question 11: terra
a. king
b. tree
c. land
d. country house
Answer: c

Question 12: caelum
a. boy
b. peace
c. field
d. sky
Answer: d

Question 13: sol
a. sun
b. temple
c. city
d. friend
Answer: a

Question 14: luna
a. reason
b. moon
c. man
d. king
Answer: b

Question 15: lux
a. light
b. house
c. wall
d. tree
Answer: a

Question 16: nox
a. sun
b. man
c. night
d. war
Answer: c

Question 17: arbor
a. field
b. goddess
c. tree
d. house
Answer: c

Question 18: flumen
a. river
b. field
c. reason
d. peace
Answer: a

Question 19: mons
a. mountain
b. temple
c. garden
d. boy
Answer: a

Question 20: equus
a. night
b. sun
c. horse
d. gate
Answer: c

Question 21: canis
a. boy
b. road
c. dog
d. sea
Answer: c

Question 22: amicus
a. river
b. sea
c. garden
d. friend
Answer: d

Question 23: amica
a. city
b. friend
c. horse
d. dog
Answer: b

Question 24: dea
a. goddess
b. temple
c. man
d. peace
Answer: a

Question 25: deus
a. ship
b. sky
c. peace
d. god
Answer: d

Question 26: via
a. light
b. land
c. goddess
d. road
Answer: d

Question 27: insula
a. girl
b. boy
c. ship
d. island
Answer: d

Question 28: porta
a. gate
b. horse
c. goddess
d. king
Answer: a

Question 29: murus
a. harbor
b. sun
c. sky
d. wall
Answer: d

Question 30: navis
a. man
b. sky
c. friend
d. ship
Answer: d

Question 31: portus
a. sky
b. harbor
c. river
d. city
Answer: b

Question 32: ager
a. harbor
b. field
c. woman
d. goddess
Answer: b

Question 33: causa
a. reason
b. woman
c. ship
d. friend
Answer: a

Question 34: bellum
a. sea
b. war
c. god
d. harbor
Answer: b

Question 35: pax
a. god
b. night
c. peace
d. island
Answer: c

Question 36: templum
a. war
b. temple
c. sun
d. moon
Answer: b

Question 37: hortus
a. harbor
b. light
c. horse
d. garden
Answer: d

Question 38: forum
a. island
b. road
c. forum
d. man
Answer: c
